無論如何，唔可以用自殺式襲擊

唯一既請求
唔好死
要死既係狗，唔係我地

光復香港
時代革命

幫主好野

推

命點都係最緊要
唔可以
唔可以
絕對唔可以死

推
留返條命
革命一日未成功
一日都唔會係end game

agger
要死嘅唔係我地 係敵人